又話俾派$4000蚊嘅?十月喇喎

屌你高鐵幾百億咁扔落海 市民就一蚊都唔撚派 你年年派錢一早就冇人講港獨啦
DLLM

下年先派

派左啦，你未申請咩

過咗申請截止日期好耐啦

派咗啦 你唔係咁都無拎?

最快明年2月開始登記申請

早2個月拎咗黎同屋企人食半島慶祝啦

樓主返去拍你嘅av啦

4月份報告: 風災後要多D錢處理 收番唔派

幫你捐左上大陸同侵侵打貿易戰喇